抗疫成功 柒婆派口罩攞彩

真係肉酸

好肉酸，我唔會要

會攞去捐比龍門

我地多左D口罩可以捐出去外國
美國又好歐洲又好
大把地方需要

民痙攣好快又會走出嚟，話佢哋又一次成功為港人爭取利民措施啦!